[KPOP] PRODUCE_X101 討論區(2）

《PRODUCE X 101》（韓語：프로듀스 X 101）是韓國Mnet在2019年推出，由韓國多家經紀公司旗下練習生演出的選拔／生存實境節目，為《PRODUCE 101》系列節目的第四季。

國民製作人代表：李棟旭
歌唱導師：李碩薰（SG Wannabe）& 申尤美
舞蹈導師：權宰勝（Jason Kwon） ＆ 崔容俊
Rap導師：Cheetah

官網

A班主題曲片

A班名單：
崔秉燦（PLAN A，VICTON成員）
韓勝宇（PLAN A，VICTON成員）
宋友彬（Music Works，MYTEEN成員）
金國憲（Music Works，MYTEEN成員）
金宇碩（TOP media，UP10TION成員）
李振赫（TOP media，UP10TION成員）
姜賢數（AAP.Y，音譯）
金始勳（Brand New Music，音譯）
金玄彬（Source Music，音譯）
文玄彬（Starship，音譯）
咸元進（Starship，音譯）
樸允率（NEST，音譯）
孫東表（DSP media，音譯）
李准赫（DSP media，音譯）
崔秀煥（個人練習生，音譯）

進步咗

繼續

但好似墊咗音

唱歌幾時進步

都係唔好

唔知點解我覺得今季比得鬆手左

B

水準差左

你地唔好企圖意圖燈佢出到道呀

佢對眼係邊

Boa當年既a呢到應該一個無

東彬進步左好多

笑到成個姜丹咁

好啦 無視佢

笑得好得意

依個又有細路回憶喎

佢眼白喺邊

我以後會叫佢做 ^_^

佢粒墨做乜深色左咁多

呢個冇眼既好醜樣

做乜

我頂..

Lm 溫緊書 聽日先有得睇

屌

好gay

宣美真心咩

哇diu好尷

...88

我因為佢打左個全日最大既冷震

笑到仆街

咩事好難頂

屌 俾個真gay既黎

我唔想聽呀救命

做乜9

我睇緊啲咩

一定會被列入經典

屌幾好笑

屌佢個樣

咩料呀 成個怨婦咁

笑到我死

gay away out of my face!!!!!

X

勇氣可加 搵人賜個名俾佢啦

不得了

小剛

佢似搞事

老師好MAN

白知憲

佢笑都笑得好肉酸

小肛

呢隊應該係有寶力

極度嘔心

brand new紅頭髮嗰個

睇預告 同202行一樣路線

藍色果個好d

同english真係好撚似

好似第二季個林煐岷
髮色都係紅色

好大呼吸聲

G持東漢師弟

真係靚仔既

呢隊好似全部都幾勁

G持

我反而覺得像佑鎮

潭啊!

正常好多

乜真係個個都禁有料自創曲咩？

樂華紅衫個眼神

呢幾隊都正常好多..

樂華

把聲咁細路嘅

我係曹承衍到見到愛

Bnm 藍紅兩個都幾好

好大聲

做咩咁入mic

紅頭髮應該拎硬A

呢隊實力真心唔錯

咁勁既

Bnm全隊出道可以

出得道

全a可以呀

紅頭髮原來02年架
完全唔似

全a啦唔洗諗

我係bnm就唔比佢地贏到 要簽5年
成隊其實都出到道咁濟

但你問心 係公司度出道會紅咩

應該冇資源同推兩隊 不如俾人推又賺到大錢

估計可能好似2季咁
兩個入到兩個入唔到

包裝比實力重要

你地老公

下

藍頭髮值A喎

玩一玩至少有d人氣

對呀

MBK

仲以為佢同唱高音嗰個A

潔潔啊！！！

國民老公

雖然有進步 但S2做既野真係令唔到人有好感

識玩一定入黎404 又唔使出錢推人又有得賺

突然諗起佢岩岩拎b 而岩岩bnm有2個係b

yury幾時出想j下

點解咁鍾意表演女團歌

前輩

Wing wing wing wing

唔掂

到底

個尾音

唔識唱歌

馬上處決我

好煩 成日見到c

揀首咁難 都無氣唱啦

A除左bnm個兩個 其他都唔值

邊個?

主唱嚟啦

佢地係邊個？

第一集突圍既主唱都好大機會入隊

Myteen成員出過道

佢好似17其中一個

似門面Mingyu

A啦

哇

好聽

唱得幾好

白3

幾靚仔

呢兩個都好靚仔

秀韓

又多兩個pick 金國憲宋有彬

佢想揾個夜麻麻格劍？

我要投訴細公司完全無人權
我個PICK到底去左邊

係咪下期預告

Yg果兩個好樣衰

覺得2組都應該冇咩料到

你pick邊個呀

想睇goodboy

等排位

係掂就入左寶石盒啦

宋昌河
零鏡頭到如果唔係佢著白衫 幾乎搵佢唔到

有啦咩

寶石盒都唔知出唔出到道

可能未出掛 記得主題曲ending有佢份

如果入咗寶石盒嘅話仲邊洗嚟玩101

屌咪撚唱啦好做作

播緊片 等下5分鐘咁上下 會出順位

好撚噁呀屌

.....邊個害佢 俾個咁既PART佢講野
令人好感即刻降到負值

有啦!!

我連已經開始咗投票都唔知

二十萬票

排名來了

頭十一邊幾個

宇碩得第五

頂啊 28咁高

仲以為車第2

個c位第幾 唔想睇佢

英妹

金敏圭?第一 唔記得邊個

你地老公比人鬧

頂 我個PICK得71
咁咪即刻一ROUND都生存唔到

jellyfish 果個 幾qq 好多櫻花妹pick

starship第一次順位排名
具正模 第2
宋亨俊 第9
姜敏熙 第11
咸元進 第19
文玄彬 第27
屌

節目一開波就講左
第一輪去到25號

過埋今集就個個40打後

首pick 金曜漢 3位

下round係咁先

可唔可以俾埋個圖黎 冇印象

有預感下集被惡剪

唔好啦

通常頭幾集啲排名都會好似打風咁

應該唔會？ 之前得佢段片特登tune過色

睇kokobob嗰兩對 c位嗰對啲剪接都好明顯係想拎source music做襯托 大眼嗰個幾吸引㗎

第一位做過啲咩

呢啲唔知架

第一係乜水

我記得第一集權恩妃係25，佢第一集就表演咗 ，之後第二集就第3

Jellyfish 好靚仔個個 憑咩拎1位

所以話無鏡頭真係會死人
可憐我的PICK

靚仔，好似係

二位係咪就係炒晒車既Starship入面最多鏡頭個個?

暫pick金曜漢 同唱spring day果兩個 宋有彬 金國憲

佢個二位應該好快凍過水
睇完佢表演仲有邊個想PICK佢

靚仔掛

第一

今集有出現過好多鏡頭? 點解我一啲記憶都冇

第一名

係咪不停俾節目吹奏佢好靚仔嗰位

佢入場果時d仔係咁話靚仔

東彬18 wtf 係咪因爲唔知投邊個好

真係冇印象

唔係28咩??? 我頭先專登睇住

咁佢係幾靚仔既

1~10名
金敏圭
具正模
金曜漢
車俊昊
金宇碩
孫東杓
李有鎮
李洗賑
宋亨俊
李鎮宇
11~20名
姜敏熙
尹書彬
黃允聖
李垠尚
金東玧
韓基燦
宋有彬
金東彬
咸元進
崔秉燦

佢直拍跳主題曲炒曬車 不過又真係幾q既 幾好笑容

唔覺得佢靚仔到咁誇張 但對比其他濃妝gay佬算睇得舒服

不過要講 404真係比起202差好多
本身節目冇左新鮮感 連啲人都唔係好突出 太多細路

其實東漢都係上期被埋沒既靚仔如果頭幾集變金毛 可能會上得仲高

咪就係憑靚仔 依家開頭個個唔識都係睇第一印象

黃允聖加油

唔講咁多，李翰潔世界第一
！！！！！！！！！！！

永遠第一次投票都係投外貌先
下次投票先同你地班人鬥實力

41

宋亨俊世界第一

第2輪先開始正 最後2pick又黎個反轉

一定會上番黎既！！！！！！！！！！

10+X？即係任佢up？

次次排名都龍捲風咁

第一集->外貌
第二集->第一集播過既仔
第三集->第二集+第一集重點鏡頭播過既仔
第四集->前三集被無限吹奏既仔仔(表演有特色既仔)
之後投票 完!

計平均
咁都好既 免除左之前jr同 佳恩既情況

彬彬而家得28
希望權F嘅逆風翻盤會發生係佢度啦

X=4輪投票總票數最高既人
=想你仔仔愈大機會入就唔該投多啲票

X等級冇得參加合宿集訓
安PD:慳返啲錢

我係黎睇李棟旭

下，咁點同其他人練習？

真心架 禁cheap

點解冇LIE個舞台

冇咗siren姐

唔使上台咪唔使練咯

應該講首主打歌個期呱?

見到有新聞寫 不過聽直播個時都好似係咁上下意思

無埋OLG

哦以為講全程

我亂吹咋 聽日睇中字啦

總票數最高既人 即係淨係加一個人？

我諗住睇多次笑下架嘛

仲有我嘅SIREN

係 ， 四次投票平均最高名次但最後又入唔到頭十嗰個人

一開頭幾集係悶d難頂d架喇

D抖氣聲

講唔出紅頭髮有啲似邊個 好熟口面

咁最後果round既票數係第十一但又唔係x果個咪好撚慘

有可能催票催到11姐

G chi蔡嘉豪

其實好靚仔咩

如果拎返202出黎做例子 應該就係JR同世雲既情況

mnet最鍾意決賽催票

Nct jungwoo

我覺得似j hope

sor唔識nct

話說 李有鎮 真心咩？
無人討論佢又反左黎

第一集投票知名度行先既

頂 可能同譯名姐 大把人同名

望真啲 以 又係你呀

秀韓黎

天空之城個細路呀

Sor 柒左

我覺得佢以為係S2個有鎮我估

請支持宋有彬

韓妹真係好鐘意金敏圭個樣

佢第二次排名a咗 應該冇野嘅

Pick佢 靚仔 有實力

冇睇直播 係咪要紅啦佢

金敏圭做咗啲咩上熱搜我覺得佢有可能X

感覺佢應該頭十幾穩下

我覺得一定頭3

所以無乜可能係X

金宇碩係starship個個？

冇衝突架 班韓妹睇完佢直拍都係咁鍾意

佢真係好正
大家瘋狂loop

AJY又贏 上到熱搜第一交到功課

X係計平均分排第十一個條友啵

好正

係咪講緊個等級阿

仲等緊siren姐

係啵我誤會左

都算多鏡頭嘅
source music個段好明顯啲focus都去咗佢度
期待再評級同group battle推多佢幾把

第一集最印象深刻嘅表演就係Siren

請大家支持金曜漢

頂 頭十有五個都係大公司

係咪仲未upload 上youtube

你地係邊個網睇 有冇d網係高清線上睇

金剛棒開始出現啦

係

有生之年有冇機會睇到SM派練習生

SM不屑同你地呢班二三流公司玩

邊個話今季熱度低

已經loop 左好多次

佢幾大?

好似99

99年

好

難得仲有個9幾年

李翰潔

Up10tion果個

俊英啊，明天又要開始被人屌老母了

金曜漢艾豬

瘋狂回帶上半part
彬彬啊

入嚟擺低個名

第一集收視1.4 比s2低少少但高過另外兩季

g持金敏圭留名 好靚仔

彬彬

唔明source music帶其餘果兩個做乜嘢
得金炫彬係叫正正常常 有實力

佢後面升做A
應該會有多d鏡頭掛

希望有人剪到佢嘅個人cut出嚟
咁就可以J十次百次

澳門果個仲衰過唱k
係咪未開聲

JYP尹書彬學校暴力

俾人既感覺真係呃唔到既

如果係堅既 真係又一個坐1位既炒車

退賽之餘JYP仲可能踢走佢

如果係屬實
第二季打J男睇怕有後繼之人啦

宣揚一下宋昌河
唔笑既時候真係好拎有氣質
J死
(不過睇完排名 再加埋琴晚既零鏡頭 同埋分組首歌 都唔知佢到底捱唔捱得過第一輪 相信好快就會執包袱)
所以應該無咩幾次打丁既機會

河b真心危
講緊第一嘅金敏圭 第28嘅炫彬 第41嘅翰潔都過咗step1嘅時候
河b連粟米筒都未攞到
正式投票又得第71
希望下星期有多啲鏡頭將佢拉返上去
真心 佢嘅氣質 班奶油細佬真係拍馬都追唔上
跪求有票嘅人留一pick畀河b
Btw佢笑個陣都好正

再無鏡頭佢應該真係要掰掰走人
明明佢個樣又正 見佢RAP又唔差 跳舞又OK
評分又有B 就連主題曲個ENDING 鏡頭都有佢份(根據定律 有ending鏡頭既應該唔會咁早走人先係)
到底點解佢會咁慘!!!!

有冇人都係pick金宇碩㗎好開心佢排第五

十卜

睇完中字留個名

睇完中字 金曜漢好撚正

澳門嗰個單單係呢條片唱歌已經好撚唔掂 係咪病咗

睇耐咗有d似波仔

希望阿仔唔好出咩事 keep住呢個位就夠了

佢之前啲相好似正過而家好多 依家個淚溝有啲嚴重

點解wiki個到寫第一集既X係Woollim車俊昊？

點解會有淚溝 因爲老？

求高清中字

我都唔知其實嗰個係咪叫淚溝 睇片先發覺佢眼下面個位好顯老 佢有啲似瘦得滯定係攰得滯搞到個樣殘咗

有啲練習生雖然表現係有啲失準但係未至於拎X吓嘩，今季真係嚴咗好多。
btw, 朴宣澔睇到我有啲想喊.

用金東彬打call
再挑戰好有勇氣 感動到我

jed thx

兩年時間F升B
大家好應該支持吓

最佳進步獎

Okok

啱啱睇完中字留名
本來諗住飛黎睇但冇諗過都幾多好J
期待下個星期睇Up10tion 兩個

咪燈到佢出道

又真係幾正喎，連人設都正 跆拳道冠軍為夢想做idol放棄練左咁多年既跆拳道

第二張圖第4段片係咩？

主題曲直拍

打到招呼先

想問下X101有冇男版曹柔里

係 第一集金東彬幾唔錯

屌正 唔似淨係練左3個月

btw sharship幾件友咁玩我首oh little girl

希望有都唔會出到道

都唔知今年搞咩派堆咁既人出來 明明pd48果兩個都幾好 係無貨定想駁入X級拎鏡頭

依家諗返起真係覺得CUBE當年202好識玩

唔講你跳得差
表情呢啲咁基本都唔搞好

不過拎D果兩個後尾升左做A

係咪x果d連升班機會都冇

都可以升 無得合宿訓練姐

咁會唔會扮跳得差

等睇惡魔剪輯

乜韓國真係好興可愛type咩？
救命

屌佢地老母啦 睇返裴珍映fm版冇咁嬲

細嗰班未發育唔扮可愛冇其他嘢做到

所言甚是
但真係好難頂
202好好多

有無人答到

個初c好嘔心

想睇白真無既

話說我好鍾意202佢間公司個金東漢
核桃初初仲諗點解oui會爆起，
睇完就明了
核桃如果當年都可以多d鏡頭

好似冇乜人討論依個？

未睇第一集 純粹睇左直拍

依到多唔多人pick yury

好想畀JYP條仔鬧到我狗血淋頭

有呀 佢第一集出左場
實力唔錯

其實可唔可以唔好叫蝗名⋯⋯

睇完佢同金曜漢玩蘋果條片之後已無法直視佢哋兩個
但係佢第一集唱《春日》係會想翻loop個隻

有冇人同我一樣狂loop金曜漢表演嗰段 好似中咗毒咁
真係好正

金曜漢個反應好嬌羞好抗拒 但宋有彬又好認真玩 笑死我

我

覺得佢好想扮大輝個人設

好期待佢下次跳boss

1 pick yury

Boss好難唱跳有啲擔心 成首歌八成都係rap

聽聞love shot同boss組表演最好比人叫encore 應該無炒車

公開跳舞同女朋友表白好sweet

條女都幾勁下又臉贊又高麗大

公開表白証明佢好忠誠

金曜漢主打有冇直拍架？
排左去咩級

直拍係#348

笑死我 依家去晒返佢啲片

我都想睇佢
應該下集出掛

上ptt見台灣咁叫

台灣個啲大多都跟Bilibili 個啲彈幕或者微博叫埋一份⋯⋯

核桃唔係蝗名 韓國個邊都會咁叫

佢搞乜

今年連登咁少人討論produce嘅

太多弟弟

希望泰仔可以出道

睇蘋果game有個叫邊盛泰既好得意 可惜排到60位
我諗佢衰係公式照 影得好差

識講俄文 好sexy

幾好喎

佢好似俄仔黎副計好好j

【theqoo 】看起來很努力生活的#park_yury[超話]#
SM練習生三年
先Esteem男模特
門薩會員(高麗大學國際學部)
三國語言(韓語 俄羅斯語 英語)
去過俄羅斯軍隊(聽說還准備過當警察)
國大少年游泳部出身
唱Rap的時候完全低音
突然出戰Produce X 101

並且是混血兒
Yury的媽媽
和阿姨一起拍的
和爸爸一起拍的

字也寫的很好看…
好玩的是，當模特的時候，有被傳過是有錢人kkkk莫名設定過多kkkk
也出演過Society Game 有種很有正義感的小瘋子的感覺 不知道安俊英會怎麼用

佢粒墨

但佢好似未彈起 希望第二集快d有多啲佢既鏡頭 見佢啱啱個排名都唔高

雖然好中意佢
但覺得以佢既性格實比pd 惡剪到痴線

同埋老老實實，唔鐘意蝗係一回事，
依家可以有咁多咁快翻譯都係因為佢地，
你自己睇嘅中字都係佢地譯啦，
可以鬧佢地on9嘅思想行為，但翻譯，叫法方面真係無咩資格話人

都係，我當年睇Society Game已經幾鍾意佢，不過佢咁真性情同喜惡分明

其實無批評過佢地叫法只係呢到係香港討論區 唔希望出現蝗名
同埋翻譯得快同花名叫法係完全兩回事

想pick music work果2個

兩個唱歌都幾好 樣又ok

又有另一個人出po

尹書彬的同學在NAVER cafe上傳了有關他校園暴力的帖子（被傳到了dc 推 ）
在尹書彬同學的臉書賬號裡找到了喝酒圖的時間是2015年
尹書彬1999年出生 2015年他是未成年

相都有

初評前坐一位既魔咒

反轉再反轉 所以真係咪坐一位

張文福果時無

最後出唔到道呀嘛

真係退賽會唔會連初評都cut埋

MNET:早知第一集就播啦 依家冇得播啦

睇下JYP出唔出黎講野先

JYP啲公關好似死咗咁

咁將d鏡頭分比其他靚仔啦
好彩本身就對jyp果個無興趣

又話JYP着重人品

JYP今次真係自己捉蟲啦
去左韓網行轉 好多負皮

JYP

係咪改左名換左姓所以唔知

唔敢相信JYP仔仔會做啲咁嘅事
畀佢欺凌一定好爽

本身對佢都有啲興趣 依家不了

遙言止於智者
靚仔唔會做壞事

咁呢度香港討論區，以後d新聞同圖部份都有蝗譯嘅蝗名係入面，都應該唔好po
韓國有咁叫，大陸有咁叫，台灣又咁叫，就係因為蝗開始叫起，即使台灣成日都咁叫，都唔好出現
翻譯同花名叫法嘅意思，係問係咪香港討論區就唔可以出現所有所謂蝗譯嘅野?定你標準只係花名咁特別

你不如話佢會改過算啦

無做過點認呀
佢一睇就知善良仔仔嚟

連登係咁 我初時黎都唔慣
耐左就習慣除copy既野都唔打佢地起既名 廢事成日有人因為咁而off topic嘈

我配服你

乜呢啲有得睇外表架咩

Oppa做乜都啱

明哂，其實好好地講，入鄉隨俗嘅野我好樂意
只係一黎就話唔好出現蝗名，講埋只係跟ptt叫，有人幫手出埋黎話韓國都咁叫，都係咁回應真係理解不能
以後會識做，我都唔想太off topic，唔該哂

好得意

請問我一開始個句邊到有冒犯你
用詞完全無偏激 又無粗口核桃呢個我誤會 對唔住
但每個討論區都有自己獨特既花名文化
全部用人地啲名 咁同個啲有乜分別
姐係twice mina喺台灣叫井南 呢到叫兵仔南 但都呢到從來唔會有人用台灣個個花名
我都唔想噪 各位off topic sorry

新嚟？
呢到9up下就算
想深入討論/普通傾計就唔好嚟啦
呢到又偏激又多小學雞

金曜漢淨化

強烈執念話要拎A嗰個係邊個

宋有彬

我唱歌好好聽
多啲支持我

睇你啲片你好似好多野講咁好搞笑

JYP條仔係咪可以玩撚完

係 成日自言自語

佢同金曜漢段片好好笑係咁叫佢認真d

見到一個好GAY一個好直男

係 笑4

我無話過一開始冒犯到我喎其實都唔洗舉哂例子咁解釋，我一直都好樂意入鄉隨俗

當一開始話唔好出現蝗名，再答返你係韓國同台灣都咁叫時其實都一d無燥，係想搞清楚返個名來源唔係蝗名黎

但見解釋完都覺得係蝗名黎，見到咁抗拒蝗名，我亦都想知咁堅持唔出現蝗名，唔要蝗嘅程度究竟係點

好似上面位巴打咁清楚咁話呢度唔會叫任何其他譯法係呢度文化，而唔係因為蝗定台灣
，我就已經明哂同即刻跟返，我又唔係堅持一定要咁叫人地改嘅名，呢度都好多改得正嘅名

其實好簡單，要人跟呢度文化唔係話人地嗌果個係蝗名，而係講返呢度規矩就夠哂，都多謝你承認返唔係蝗名

之後唔再就住呢樣野覆，繼續J圖J片

其實睇埋佢其他片會發現佢係好想贏
好有急切感（？）
但有啲相有啲片都覺得佢基基地...
例如dance relay 完嗰陣喺yury耳仔吹氣

吹耳仔呢樣野真係

劇透 唔想知既skip左去

小道mama有一半都係jyp仔唱
如果堅既啲組員多得佢唔少 連訓練片都唔使播咁濟

英文係班既意思？ jyp條仔係X ?

反轉呢

但今季冇f喎

所以睇下好 主要係分組表演 有後記講

劇透
成個月前已經有既第一輪分組

BOSS果組

又玩佢

利申：想玩

請多多支持宋有彬

A~A~A

Pick左金曜漢同music works個兩個
仲投邊個好 揀唔落手

見到佢著暴走鞋碌出嚟嗰吓笑死我

好好笑

不知幾可愛

係
即刻pick咗

好想射精JYP仔仔

完全係李大輝2.0

大輝冇咁做作…
大輝識作曲編曲編舞 佢都識既話我服佢

大輝仲俾人惡剪過 同個feel無咁奶粉

加油呀亨俊 要出道呀

宣澔加油!

Ching食得咁偏

佢畀人格硬塞落口影相遮

jyp啲公關死撚曬

初C同星船擺明安選PICK

初c鏡頭多撚到 講兩句廢話就有鏡頭
想睇下其他仔都唔得

扮可愛又影十鳩幾次

真係對個初c冇咩好感
但以過往經驗初c會出到道
仲要佢人氣都唔差

Peak勁少鏡頭

呢位本身有D機會出道
依家出事直接讓左個位出黎

依家仲要俾一班網民嘲笑緊JYP

啲人話大猩猩管唔到演員部

佢出黎拎住JYP個名 依家點都入晒佢數架啦

屌又有人幫手澄清

點澄清都冇用 啲相就係實證
連JYPE都未出黎講野 依啲剩吹既 除非學校老師出黎講野啦

未成年飲酒食煙都搞唔掂

仲要JYP賣人品人設 你話佢日後仲係唔係到JYP出道啊

大輝average個時真係好做作既承認
但佢最後知錯同道歉左仲有improve到佢個人格
加上佢真係有實力韓妹又like先有第三名

初c有無實力仲有待觀察
所以唔好再將佢同李大輝比較

好撚煩 可唔可以唔好再搞9jyp既人

認真講JYP仔仔算係咁多個入面
個樣比較啱心水
爆咗醜聞真係有啲可惜

agger第一次俾人爆料之後 有人澄清諗住當睇完就算 點知..

追多幾集睇下有無心水pick算啦

Kim woo seok 係第二個比較啱心水

佢出道機會都應該大
下次跳love shot做c位

星船同武林起碼各入一個
好彩/靠安選既話可以好似303咁入2個

幾中意同人單挑rap但輸左果個

李未潭

park yury

X101個dc gallery出聲明要求佢下車
上面位ching冇仔睇了

同佢一組班人真係慘

燈到下車係我錯

【金曜漢】朋友說

黎推下top media 李鎮赫 偉仔

呢個fancam當年j到出血
快d播到佢留返長劉海嘅正常樣
佢公司明知要玩pd都剪到佢嘅頭咁7真係靠害

【官方】
「練習生私生活的爭議 盡最大努力地調查了」
安俊英pd對於練習生私生活和人性爭議的可能性發表了謹慎的立場
和練習生們進行了3次會議
對練習生們說了「如果過去有做錯的 請開誠布公地講出來」
兩次向練習生詢問 一次向公司詢問
但是因為不能對sns進行檢查 所以可以說是對練習生和所屬社進行了信任

低音炮

係唔係得我覺得佢生得好似李榮浩

有無李榮浩對眼咁細先

想做佢係妹妹
不過我大過佢

好man

又加分
本身已經一百分

笑死想睇多啲佢地互動

好想做佢阿妹

第三張有少少似唔唱k

2nd pick

周圍都見到德國絲

新人留名～

睇完第一集，
直覺到時最後果11個都係00後
（要玩5年 年紀大對部分參加者係硬傷）
出過道有現役團既參加者都應該機會較低...
另外個初c應該係安選，預佢入硬

啱啱寫咗篇文，分析下X位出道呢個制度

簡單黎講，X位可以減少節目中段高人氣，尾段無乜鏡頭嘅”遺珠”落選

偉仔條長腿

開始想g持佢

似97

幾好呀唔想見到咁多外形似小朋友既仔出道

原來jyp仔仔係sm做過練習生 坐隔離係lucas

仲有東昊巴

巴打好認真

點解ig好似無咩聲氣咁既 啲𡃁妹仔唔係好中意開晒首站架咩

都係依啲好罕有

條友抄post

頂好慘....要G持

從遇見的一剎 是捉緊了喇

同埋係中途阿Rain開口問到屋企嘅嘢佢先至講 我記得佢阿媽好似係社工，跟住佢阿哥家姐已經三十幾歲
點解mbk唔放埋起中過嚟，至少有個人唱高音，翰潔公司評價就唔使唱高音， 佢定位係dance，副唱同keyboard手， 無啦啦轉人哋去唱高音，靠害咩

我pick李翰潔同李洗賑但金曜漢金敏奎金宇碩都幾鍾意

原來洗賑當過兵了
玩足5年都唔撚驚

我見佢係韓國人氣好似都幾好咁 係咪因為整公仔

好想買

圓碌碌好得意

我見到佢以為自己睇錯 點解成日都要係呢啲節目 明明有樣有實力

MBK廢到而家隊IM好似得返翰潔同起中，另外兩個都走咗，起中啲人話其實都返咗去讀書

其實JYP弟弟正式下車未
好想下集繼續射精佢

留個名
本身pick瀚潔 由the unit已經好想佢出道
但見到金矅漢我真係戀愛了
唔做作得嚟又有少年感
呢啲先叫真係可愛 唔係嗰啲擠眉弄眼扮可愛
同埋我想講佢講野啲神韻真係好似Daniel
最後送上j圖一張

好想快d睇 個領無開到咁低呀嘛

仲未講

又改名

白真好正 bboy

想知邊個係佢女朋友有冇ig

睇樣同跳舞覺得ok
但95年 佢當左兵未

跆拳道件衫開慣啦

好想睇佢跆拳道然後俾人扯開件袍 佢再扯翻好件袍個樣

好想瘋狂同佢打跆掌道好man

佢之前比賽既片

原來跆拳係咁樣 等我仲以為係會瘋狂捉住人地衫領 扯開曬 再撻人落地
究竟係幾大勇氣先放棄一樣咁擅長既嘢然後去pd

啱呀 咁先正
個樣唔似但實質嫩口

全力g持李翰潔

【NAVER】JYP方公佈解除出演 Mnet produce x 101的#尹書彬的練習生合同、#尹書彬將退出PDX節目。

唔知第一次公演會點剪呢

輕鬆 佢既part全團體鏡頭 出分數直情skip過 頭三季都大把呢啲可憐人

之後全團鏡頭要有一part 糢咗
佢d 隊友真係多謝曬佢

應該好難有全團鏡頭
好似河旻浩咁斬件切碎上
有時跳跳下舞有嚿blur咗嘅嘢飄過

JYP仔仔

當年出街嗰個ver都cut得幾好 得3個人咁
但直拍出晒事

我彈出又彈入

係
個時心諗冇追得好貼d 觀眾應該毫不懷疑本來個組就係得3個人

條友仲要投票第一

心很累

都估到啦
Jype唔盡快郁手炒佢的話
成個公司固有形象（賣人品好）會冇晒
公司損失會比保仔仔大好多...

尹書彬我愛你

只係而家咁樣真係累死同組既仔仔
分分鐘果組冇安選的話會全組cut晒鏡頭

呢幾個好慘

哦，原來係呢個男仔，之前唔認得tim

mama好似本身反應唔錯 其他人真係俾佢累死

坐第一嗰個位真係咀咒嚟㗎

究竟佢得罪左啲咩人要禁對佢

佢段rap係mino嘅歌黎嘅 都唔係自己作

原來有個個人練習生叫林時宇已經無聲無息地退出左

仲諗住第一位會係YG vs JYP, 而家睇嚟呢個劇本玩唔到落去, 分分連YG雙子都入唔到出道組.

我反而覺得yg+sm子公司點都入一個
但有2個出道quota既公司就應該冇3大份
（唔覺得3大會咁大方）
另外如果有追開pd系列既
基本上已睇到邊d人會出到道
（如果一路以來既法則不變既話）

有幾個只要自己唔作死 基本都可以順利出道

有冇人pick BNM嘅金時勳
身邊個個都pick金曜漢 (雖然佢都好正)
但係時勳又真係幾得意幾有實力
睇佢同BNM啲弟弟相處覺得佢都好識照顧人

希望剪好啲...

我覺得又冇咁早 依家先第一集 頭三季都有全程睇 我覺得一定有啲依家冇人留意嘅人中段有stage先爆上嚟

我黃

我覺得佢都好值得拎A其實

暫時覺得係金曜漢最穩 其他要再睇多兩三集先知
D韓妹幾鐘意金敏圭個樣但佢實力都幾差下 睇下俊英會唔會捧佢
初c我真係完全get唔到

cute得黎唔會over

佢排名第幾？

啱呀勁善良
最後拎b都無唔開心即刻讚啲細佬做得好
佩服佢既團體精神

初c get唔到加一
好造作不了

又多一個下車

叫林時宇 有無人對佢有印象

第一集排名43

冇心機睇

好想比jyp仔仔瘋狂西面

韓圈真係好撚變態 idol次次一有咩衰野就要爆人 究竟係乜野心態

睇人仆街最開心嘅心態

覺得佢播完第一集應該都會升好多

唔係好記得 Ep2播之前會唔會再有新預告 好想快啲睇

有但唔多 （多數係主唱/領舞位至會中後段爆）
基本上第一集已經見到一半出道人選
（包括初c 雖然我完全唔知佢想點）

又唔可愛又唔靚仔

其實有人話過金敏圭係安選
而且傳媒報導好多佢既大字報

幾有好感 覺得四個入面最sharp醒係佢
後面仲a埋 brand new
仲要love shot隊 應該仲有得升下

冇計 如果唔係哀以前年少輕狂
以佢外貌同小道講既表現 都大機出道

其實都幾慘
做過衰嘢就永遠無得番身

不過呢個世界永遠都有人從來都冇做過呢啲衰嘢，而又比佢更加有實力
我覺得喺娛樂圈嚟講果種人更加得紅
始終做偶像都係一種榜樣畀啲𡃁仔𡃁妹

係就係咁講 知道咗結果再去睇返頭兩集會覺得好神奇 202第一集mmo都幾多鏡頭 但個時真係完全冇諗過Daniel會係最終C hotshot個兩個又係 初評級好勁 但其實一開始都冇乜人氣估唔到最後會出到 所以我覺得第一集未睇到咁多嘢

做錯野比人爆都唔得

假膠咋嘛？呢啲人畀佢入到大公司出到道仲得了，實更加無法無天

受害人仲慘啦，做錯嘢就要承受返惡果

尹書彬“上學的時候，確實玩過一陣。對此，至今仍在反省中。事情發展到如今這個地步，對生產製作組和JYP感到抱歉。改名和退學絕對不是為了要洗白身份，是因為本名（尹炳輝）讀起來不太順口，父母算了四柱之後，說名字不好，所以才改的。不管是什麼原因，情況變成了這樣本身就是就是我的錯誤。對不起“。
問他是否接到了受害者的聯絡，尹書彬說“還沒有受害者聯繫我讓我道歉。”
“因為我練習生的身份，造成了如此大的混亂，很抱歉。我現在回到了故鄉，不會上網，不會見人。總會想著以後要做什麼呢，但就算我說要做什麼，大眾也不會用好的視線看我。總是這樣想，感覺什麼都做不了。能做的只有道歉。"
就咁睇紅字已經唔覺得佢真心想改過

成個火雞姐咁

好想包養書彬

抵撚死

唉搞咩呀我呢排成日打錯打漏字

識睇人嘅翰潔

202已經算係冇咁明顯
303果陣真係...有晒劇本咁制（2-3個除外💧）

翰潔

表演上BNM 4個都平分秋色
但台下真係覺得佢性格好吸引人

ep0有剪佢跳love shot 跳得好好
同埋love shot隊齋睇牌面都幾吸引
希望可以幫佢吸多啲票

Pd48決賽排名大爆冷 可能票池太細所以好多變動

佢唔好再捧埋d又無樣又無實力既人就得

宜家跌落嚟咪仲好 好過佢去到高位/出咗道先俾人爆 到時最傷既都係佢自己咋

順位發表式之前下車唔會嘥左個晉級位

只求唔好再有曹婦果啲pk就得
(雖然都唔知初C有咩好做到初C)

鳩估安選名單
星船1-2個,武林1-2個
水母1個,回鍋肉1個
初C
石頭親生仔可能又硬保

其餘位就民選分一分(金曜漢9成入到)
F社,BNM,MAROO,MBK,Around US,Source Music都有機會後面爆1,2個
YG,SM子公司班MODEL多數炮灰
樂華不了

尹書彬開了ins 上傳了道歉信
“不知該從何開始
首先對於那些支持我 喜歡我 卻因我而受到傷害的人 真心感到很抱歉 所以寫下了這篇文字
回顧了想法很幼稚 對世界一無所知的學生時期
過去不應該以學生身份做的抽煙喝酒等等虧心的行為....還有我的夢想...每天每天都很害怕
心情如同獨自一人跑向懸崖峭壁一般 總是充滿了害怕和憂慮
但絕對沒有因為害怕而隱藏我過去犯下的錯誤 也沒有欺騙過我所在的公司
通過這次事 我回想了我過去的行為 也想了想自己是否或許讓其他朋友感到憤憤不平
即使在我記憶中不存在 這次爭議被爆出 就說明因為我 有人會有感到難過的瞬間 如果有這樣的事 真心對不起
比起得到大家的原諒 只有一個想法 就是對那些因為我一個人而很辛苦的所有人 公司 produce製作組 還有一起練習的練習生們 真心感到對不起”

書彬

佢係咪過往出事嘅人入面唯一有道歉？？

都爆哂出嚟點隱瞞呀

佢封信剩係提食煙飲酒，無講到欺凌人？

同安心偷食一樣

希望白真同宣澔可以捱到去決賽

可能因為食煙飲酒有曬證據 有曬相

笑咗 真係好似

第一張個角度有啲似吉澤亮

我翰潔

1pick書彬
一睇就決定1pick佢
冇左佢唯有pick白真

新人留名
pick金曜漢

五年限定 宣澔應該難班泡菜妹鍾意j細路會嫌佢老

唔覺得有「出過道」既人會再出道
今次404玩5年，「出過道」既好多都年齡偏大，
加上改咗兵役制度 服役年齡提早咗，
入團玩唔玩到5年都成問題

另外如果法則仲有效
應該有2間公司會有2個出道位
但暫時睇唔出係邊2間公司

感覺都係又捧石頭仔

我都唔明呢個初c點做到初c
另外唔好燈 你咁講真係有機出個咁既人出嚟

無預告係咪因為比jyp搞到未剪好

尋人 呢位係邊個練習生？

MNET: 本身諗住YG vs JYP播到成半集架嘛

見到兩個導師跳主題曲隻舞 先發覺原來隻舞係幾好睇既

好似係stone music果個

當我冇問過

認唔到

但係首歌好煩

我記得了

永遠支持書彬
希望佢番到鄉下會過得好
Follow咗佢IG
希望佢間唔中更新吓雖然都好難

可以係邊睇

東昊巴已經徹底俾禾鴨同化咗啦

完全唔覺 兩個個feel都唔同...點比 特別姜丹咁淫 金耀漢個定位而家似係偏向qq(?) 我自己覺得

唔係個feel
係講野嗰陣啲語氣 有daniel嗰種abc咬唔正既感覺

個好做作嗰個Post擺明學志訓/ong想有代表性
但屌佢老味真係好好好做作 極嘔心

跳bboom bboom 係咁大叫Great! 都唔知想點

諗起禾珠
求中野郁海心理陰影面積

佢畢埋業

出過去望過吓仲會想做洗腳婢咩
唔知會唔會同高朱miyu 佢哋咁轉戰韓國呢

水母依家係半親生 Mnet收購左 所以應該有位
Music Work 都係半親生 今次又雙 A
應該Mnet 都會順水推舟 有可能會有2個位
重點5年合約唔係間間公司想俾
可能最後名單一半以上係 Mnet 親生/半親生

無可能
韓國佢仲 WFC 過日本

夠格去韓國玩既日本妹其實無幾個

宋有彬同金國憲兩個都入係咪代表myteen可以摺埋

有無巴絲都pick朴允瑟A班舞跳得幾好 睇佢pr嘅片都幾自然認真

喺韓國，入到第三round個啲先叫有大啲知名度
第一round個啲真係Wfc

睇落突然難咗咁多

至少應該入一個啦

我估入一個

笑死我都成日食佢啲花生

或者好似 BBY 2組幾個特別有話題
好可惜中野兩樣都唔係

最慘係禾珠係佢偶像
但因為禾珠所以佢冇得晉級

似李準
仲有無人識

個感覺似

！係

最尾果句可能已經樂觀咗
Produce系列一出就多數紅到賺到$
今次仲要足5年 你係cj(mnet)既話會唔會益外人？
比較悲觀咁諗：
可能到最後果11人都00後+75%以上都係安選自己友

題外：有冇人睇得透top media果2個？
公司第一次玩pd, 2個都a,
「回鍋肉」中比較多鏡頭，雖然係類惡剪
（多數練習生驚佢地2個）
許燦美/白虎/禾珠戲本？？睇唔透

想問嗌great! 有咩問題
其實原曲JooE都係咁 更加證明佢係朝住c位去努力practice喎?
同埋呢度真係冇人覺得佢ok?
預收負皮都想講覺得佢人細細但才氣同跳舞唔錯幾q

韓國人真係好癲

努力 但不討好

佢個樣好似我中同就算我覺得佢都幾努力嘅，但我pick唔落

唱歌唔清楚但跳舞肯定係好先有A既
純粹唔鐘意佢個樣同刻意咁扮可愛

毛都未生齊真係Pick唔落

睇到毛管戙

主要係唔鐘意佢好造作

我覺得可能會咁：
水母1個
Brand New1-2個
星船1-2個
武林1-2個
DSP1個
石頭可能1個
MBK可能1個
YG可能1個
個人練習生可能1個
其他公司1-2個

Park Yury都出事

咁可能佢真係有刻意扮可愛多咗少少嘅
唔知關唔關佢再細個啲係肥仔已經受盡人情冷暖事
覺得要努力做多啲啲啦
韓國學生啲欺凌事件...

金曜漢高過其他人好多喎

補個圖

點先可以減到咁

預告

覺得聽日個集會無咩特別
又係個啲野 A —>X or X—>A
然後齊俾導師屌醒
個flow無變過

就話佢口衰彈人個樣同未成年飲酒

咩事 今年咁多人個底咁花嘅

想知X冇得合宿，即係佢自己喺屋企練，練到夠鐘返去評價？

未成年飲酒佢係俄羅斯長大應該好普遍姐？

我個2nd pick係咪bully過人嘅都鍾意去做明星

但微博果啲我見澄清左？

微博即係邊啲冇上開微博

其實各有各講啦 不過我覺得飲酒呢家野 其實大把人未成年都會啦 差在有無人發現姐 大佬idol都係人黎 唔好以為佢地全部都係清泉 睇下啲人點睇件事姐 不過jyp果單就緊係大 又吸煙又欺凌又做啲不文野

有冇人覺得up10tion果2個好有idol味

飲酒真心冇乜嘢 其實酒咪又係一樣嘢飲 不過如果真係好似最上面條link咁講：笑過bobby樣衰 唔鍾意啲人話自己似bobby 同大大聲聲唱nigga出嚟就真係有啲問題
微博話佢自己喺俄羅斯都俾人歧視過 所以唔會歧視返人 咁既然都俾人歧視過 唔係更加清楚歧視性嘅字眼要小心唔可以亂講咩？就算nigga只係一句歌詞 佢真係純粹好鍾意首歌 只能夠講佢做得公眾人物就要小心返自己嘅言行舉止

以前覺得宇信好靚仔 但後嚟又話佢非禮somi 雖然我覺得條片好大斟酌空間

睇society game都知佢呢種性格好似比位人入
又外國生活 好多野無咁care 執得咁緊就真
不過講真比起jyp條友 我覺得yury問題唔算大
次次pd系列都要開批鬥大會

lm等睇下一個被批鬥嘅練習生希望會係初c

諗多咗 實集集有一半鏡頭 之後順利出道
咁就可以疊埋心水唔洗追

想睇金曜漢又唔想見到初c有冇人可以整返個cut走初c版嘅404

等404個人Cam出

但第一次公演應該係佢揀金曜漢同佢一組跳boss

淨係想睇金曜漢同白真真心唔想見到初C

仲要係攞人哋半年前啲stories嚟講
大佬呀人哋都廿幾歲人啦
會否太上綱上線

聽晚會唔會播到第一次表演舞台？

唔會咁快啦 直拍就可能會早d出既

Wannable留名
金曜漢同daniel都有嗰種見到佢笑就心花怒放既感覺

好多舊照

佢嗰時未做公眾人物掛

好似old news咗
但係頭先望返初c係group battle對邊組時
先發現論人氣 對家都好撚痴線
而家NCT U兩組12個人已經係7個係top10

呢pair真係睇一次笑一次

但係跳nct u第七感好易炒車

唔係嘛初c跳boss好唔夾

中學生時代做過MK 就一世唔駛旨意做IDOL 真係

做idol係sell人設架嘛 你睇淫照事件d人對呀嬌同柏G既反應差咁遠都知啦

偶像真係破壞咗fans嘅fantasy就無得撈架喇
做model就未必有呢種壓力

有人睇完分組對抗話NCT嗰兩組好多個係樣幾好, 但舞唔得, 不過都有一、兩個係標青嘅

我都聽過有睇第一次競演既人講過
話今屆算多車禍....好多走音/跳唔好舞
不過我又覺得都係第一次，之後應該會好

仲有睇呢d選秀節目多數都係睇樣睇星性
你睇返101，202，303既頭1/2名
唔係大主唱大領舞，而係星性高既人
就算係已出道既團體
最紅果幾個多數係門面/星性高既人

舞唔好都仲可以後天訓練
但先天既星性唔好既話星路真係會相對比較難行💧

最重要都係靚仔 合眼緣
實力幾好 人氣都係唔會夠門面高

宋有彬勁得意

第二集仲長過第一集

好癲
追直播嘅都係勇者

好想追可惜有野做

cut 咗jyp 都仲咁長

希望可以播到第一次舞台

應該唔會啦 播下半段初評級 跟著A-X學主題曲 最多有埋升級降級

新預告

然後A班下星期先公佈

Lm 而家先睇緊第一集頭半個鐘 屌個손동표啲鏡頭多撚到

仲要勁大頭又要扮晒cute咁

Oh no 不過佢個樣都幾串幾兇 雖然幾靚仔

初c真係好難頂 扮可愛仲要多鏡 就變煩膠

大輝有作曲才華囉
佢d所謂嘅才華系靠做作表情

想知韓國人對佢有咩comment

上季有兩個花瓶中嘅花瓶

真係有啲似

好緊張 今集應該好睇

完全唔記得今晚就直播 好彩仲有半個鐘

邊到睇到直播？

有冇B站link

泡菜吳卓羲

等陣有冇文字直播
趕唔到返屋企睇

直播LINK

開始

仲要訪問個101位

gayship有個好似jihoon

catwalk

無人睇？

好多戲

有冇其他link?

呢組得Yury似樣d

咁都有B

戎奶未

做作到

依組有反轉喎

有無joox link

武林似L嗰個好照騙

似聖圭依個幾搞笑

屌.......好嘔心啊

搞咩

好唔掂

3個月仲要跳無限

X 啦

低配版L

武林竟然唔係主捧車

撒嬌係咪失誤嗰個？

武林成班都係低配版感覺

黃xx好多鏡頭

唔差wo

好普通wor

正常 不過係低配版入面就覺得幾好

等UP10TION同白真

俾晒鏡頭effect咁安選

白鎮可能唔開口唱歌

泰仔

秦仔

Peak

黎啦

日本仔原來係依個

日本仔

大陸仔啲韓文

得十秒

X子越啲普通話好L好笑

有一個大陸仔個樣9下9下

大陸仔

拖累tony

係咪以團果個

好打9佢大陸仔

唔覺可愛
似智障

襯到tony好得體

幾搞笑

笑唔出

好柒

黑絲好多鏡頭啊屌

大陸仔Jm9

睇到好尷尬呀屌

對比前面兩個 算係咁

Tony唔夠氣

可能有b

tony把聲幾好聽

好難聽 唱love yourself成陣大陸味

以團果個唔得

第一個唱個個OK

????????wtf

咁都A?????

下 A

C ?

即刻無晒好感
安選到

開始緊啦咩

咩標準

係咪今季冇唱得既人 諗住B都係咁

但佢之後好似跌到落X?

唔好玩啦咁都有C

Tony

我覺得比A佢係害撚左佢

不過今季佢地似係睇潛力多
到再選等級做唔到 先跌返落黎

Up10tion

咁佢地拎A會好大壓力

highlight

俾HL

around us幾好wo

ALL A

冇打爛HL招牌

細眼仔幾可愛

金敏圭應該係花瓶

其實個tony 係加拿大定香港人

1位黎了

係咪姐係一位個個?

點解一位? 就因為靚仔?

下 係靚仔但係唔係靚到wow一聲嗰隻喎

bgm煩到

車銀優靚仔好多

我覺得一般 冇特點

可唔可以唔好再天空之城呀屌

其實佢有少少似minhyun

Agree吹大左
係咪韓妹鐘意呢type

特點係靚仔

....

呀演員都仲未出來

C or D

一般般

佢隊友好L樣衰

個鼻lone好大

C

A,x

下....

下 唔撚係呀

咁誇

x撚左

呢個b,tony a

feel到佢係X班又會好努力咁

以為差極都D 咩standard

但佢直拍都係跳得麻麻

對答算係幾好

做到學生會嘅人點會接受到自己係x

今季啲級亂比嫁?

UP10,VICTION幾時出黎啊
我要睇高質仔仔

好煩

Lie撚夠未

到up10tion未 好想佢2個出道

啦 講真 如果佢好樣啲我諗大家會易接受啲

好撚樣衰

邊似D.O.

佢瘦左都唔會靚仔既樣

認真 我其實覺得今季無咩話真係好靚仔

Jyp

屌......

碩華好可愛

好尷尬

讀書定唱歌啊

又唔好聽 又唔靚仔

返去拍戲啦

吳唱k型啲 韓仔始終太白淨

唔講都唔知係唱緊wannaone首歌

鬼食泥咁

算吧啦

就係冇接受過訓練既樣

會唔會A

笑到停唔到

唱到鬼咁

我頭先諗左陣先諗到係咩歌

想點，x啦

去到副歌先知

x

好彩係x

X係叫佢返去演戲

退賽啦 尷尬到唔想睇 上次仲要top10

YG

冇左JYP啦

有無人G持王君豪？

Mahiro好有性奴既感覺

Yg

yg ...

老尷

Mariho 有啲唔掂

如果睇過寶石盒 應該會一早知佢地既結果

你食埋我嗰份

C,D

D.x

又個人 好悶

upt10ion同victon留最後？

藍衫狗帶chocker嗰個好gay

矮嗰個之後攞a

冇乜星味

俾咁多戲份又安選

成個woozi 咁

好悶 好想飛哂佢

希望歌真係好好

個樣有啲似楊多一

4個個樣都好路人

又比東彬reaction鏡頭

安選表情管理好

有無woozi咁有才華先

武林出咗未?

好矮

出左 好麻麻

低配版

VICTION

UP10啊

嚟料

仲諗住武林質素有保証添

Wooshin同wei都好靚仔

宇碩個樣好似貓

如果佢地入左出道組玩5年 d隊友都幾慘
但係唔入既話就一齊唔紅

跳teen top

Perfume

似twics sana

冇a嘅程度

Save me

崔好撚靚仔........

出過道係唔同啲

G持秉燦

遲d升返上A

咁都冇A

好多x

Jyp係咪x

黎啦 啲仔仔要喊啦
開始黎玩個人魅力賽

好平均今季啲等級

小道話係

似係啦 佢直拍條片無咪